(有無熟貓既朋友)隻貓今日嘔左七次

我老母今日打電話同我講，隻貓佢今日嘔左七次
我番到去，睇開間獸醫又閂左門
念住聽朝即刻帶佢去睇
但都好擔心，有無巴絲打知咩事?
［慎入］
佢嘔到咁

全香港得一間獸醫先醫到你隻貓？
睇第二間佢就會死？

好大鑊下喎 快d去睇24喇，VSH 聽人講幾好

十二生肖無貓㗎
Btw 快啲睇獸醫

食得太飽？

嘔到咁好似好大獲，睇住其他先啦唔拖得！上facebook d貓group問下你住既附近有咩好既診所

我打左電話比獸醫問，佢話有氣喘同唔點郁先大問題
我見同佢玩，佢又肯郁
所以先念住等聽日先睇，因為其他獸醫唔知好唔好
唔敢亂帶佢去睇

換糧

好擔心

但隻糧佢已經食左兩年都無咁嘔過

?

呢度啲貓撚只會屌你有咩不足，唔會有實質意見

我隻貓之前都喺嘔咗幾次 嘔到有血 不過佢喺食錯嘢先會咁 之後食番藥慢慢好番 但樓主快啲帶貓貓去睇24啦 見到都心痛 希望你隻貓會無事

有無柯尿

好似無

屬貓既朋友

咁你要睇下佢有無唔願郁 有無氣喘 啫啫有無腫

叫佢帶隻貓去睇醫生仲唔夠實質？唔通要冇專業知識嘅人去亂俾意見？

我岩岩特別聊佢玩，佢都肯撲下跑下
無氣喘
同埋佢係囡

絲打，我會帶佢睇呀
但始終對睇開既獸醫會比較有信心
可惜佢要聽朝10點先開門
我上網搵左啲上門獸醫電話問過，佢話有氣喘同𠰴一肯郁先要帶佢睇急症
但我都好擔心，所以想問下各位巴絲
再決定依家帶佢去睇24好，定等聽朝狗衝落去。
始終之前睇過旺角間24麥花臣，啲獸醫勁無愛心。
啲護士又亂開藥

附上一張佢既生活照，希望多啲人俾啲意見

推

貓撚，唔該睇內文，樓主一早講咗原因同聽朝睇

你冇專業知識就麻煩收聲等有嘅答，唔係尻屌人

人地係希望有經驗既人俾到意見
係人都知要睇醫生
你當樓主on9定弱智況且人地都講左點解要等聽朝先睇醫生
吖唔關樓主事 應該係你係盲既

Btw 樓主你睇下貓貓耳仔有冇熱
之前試過屋企拖完地隻貓lam地下搞到lam到漂白水嘔到九彩 (個陣岩岩養乜都唔識求大家屌細力啲 )
然後獸醫教話摸下耳仔如果好熱即係發燒

多謝絲打
之前睇過間24，明明上次開藥有A,B,C藥。下次睇佢開A,B,D藥，然後無講A,B藥重覆，淨係叫我準時喂佢。
我喂完第一次發覺唔妥先知A,B藥喂左兩次。
打去間獸醫，個護士仲好串咁反問我:「咁你想點?」

耳仔無熱呀

唔好俾野佢食住 半夜仲唔停即帶睇醫生

上次我個隻又係唔知lam 左咩
嘔到無野可以嘔
禁食一晚去睇獸醫乜都check唔到
然後正常番

佢之前隔1-2個鐘左右嘔一次
依家訓左就無嘔，仲好似訓得好舒服

聽日10點就狗衝落去睇，佢唔可以有事

最驚係一食番野又嘔
不過睇左醫生先

似係食太飽 嘔返啲糧出黎

旺角有間廿四小時，你去問問

我之前講間衰獸醫就係佢
亂開藥，醫生又Hea

個樣好幸福

佢依家轉左睡姿

買過隻囉

( Show Blocked User - 地板 )

on9當有趣 假膠當幽默

佢突然訓訓下落地嘔
太擔心，都係撘的士去睇麥花臣check一check係咪重病
聽日再去睇開個間double check多次

知道要落地先嘔代表佢都仲有意識（好似係）

希望你主子冇事啦

嘔太多可能會脫水 留意下

撘左成舊水的士，區內幾間都有急症用緊
有間收我診症都$1000，針藥另計；要留院五千起

一早帶佢去第二間獸醫啦，你驚個醫生劏左佢咩。。你信任相熟嘅醫生咪睇完呢個之後再睇多次囉，冇理由咁樣拖到第二朝

我去左幾間診所都有急症做緊唔接，有一間一千起跳(針藥另計) 留院仲要五千，仲要唔係即刻有得睇，要等1-2個鐘。

同埋巴打唔知你有無養寵物，依好多獸醫都睇得好hea
唔知係咪對得寵物多麻目左，成間診所啲人一個笑容都無，完全感覺唔到佢地有愛心。好似淨係想快啲睇完，收你錢，然後下個。

我依家通宵唔訓陪住佢
佢1點半同4點半嘔左次，依家係我隔離訓緊教
我就等緊十點

如果24個d都唔係即有 真係不如等到10點
希望樓主隻貓冇乜事啦 頂住 仲有4個幾鐘
between 樓主睇開個間係邊度?

希望貓貓快啲好返

係荃灣

多謝巴打

我又係 上次貓狂嘔就去左睇活泉 抽晒血個d 剩係因為嘔到脫水 其他無問題

我剩係知屙屎有泡就係細菌感染，唔知嘔係咪
不過係第一次見啲貓嘔泡，重要咁多，睇落都幾大獲下，同埋貓忍耐力好勁，當佢真係唔願郁就好好大獲咖

會唔會呢排吐毛咋所以乾嘔
不過嘔到咁會脫水，唔好再喂野比佢食先

今朝十點已經狗衝左去睇
醫生話要驗血、照x-ray同驗係咪胰臟炎
依家仲等緊報告
希望佢無事啦

佢仲肯跑肯郁既

我都係咁念，所以已經收起左佢啲野食先
睇完醫生再算

貓貓依家點呀

希望無事啦

岩岩睇完醫生
驗左全血、驗左胰臟炎、照左X-Ray
全部都無問題
應該普通腸胃炎
打左止嘔針，埋單成三千五

第一 有冇仲繼續食野飲水
第二 精神ok?有冇玩/定係訓一日？
第三 嘔既野全部都係咁樣？
有冇夾住毛/糧/黃膽水？
第四 嘔呢個情況keep左幾耐？有冇食開吐毛

如果繼續食野玩訓 其實唔大件事
但 長期咁嘔 唔係好事
順便問埋食咩糧？
我屋企都有養貓 希望望到你啦樓豬

食得太飽，食左啲污糟，嘔毛
不過真係睇左醫生穩陣啲
早排潮濕我隻貓又係咁，不過無嘔咁多
打去問個醫生，佢話每餐俾小啲份糧，飲多啲水，多啲餵屙毛膏佢食就得

喂佢食野，喂到周圍都係

依家仲有無事呀

絲打隻手同隻奶

隻貓個樣：

留名學救貓貓

打左止嘔針，暫時無嘔
但可能醫生叫佢食隻糧佢唔鐘意食，所以搞好耐
同埋佢唔肯食藥，我又喂唔掂
抓到我損哂，同粒藥都溶埋仲未喂到佢

餵藥最好就用餵藥管，隊落佢個口吱入去，不過要好快手
如果隻藥唔太臭有時溶落罐頭到都會食
再唔得試下溶落水再用針筒（冇針頭，餵藥水用個d) 直接吱入佢個口

我試左兩次用餵藥管唔得，岩岩都將粒藥整成粉再用針筒喂